魏韵芝又出黎安慰人

😍😍😍

kfc

完美，氣質，身材，樣

又一副慘樣

上埋人屋企

條友咁大隻實嚇親牙芝

個男人好似係力威健身個教練

肯啡好波

佢來睇你啲窮人有幾慘

瘦返，正𨶙到

卡勞幾時一齊去街邊執垃圾食 扮慘比搵G訪問可憐

似喎

呢單嘢係咪之前 有 POST 講過?

全棵執垃圾再訓街

直頭人火

條gay佬好鬼煩，選唔到港男就成日博出位。
次次都著件制服

搵g條褲好𨶙淫

邊度有得買佢著過既窄閪褲

男人老狗着衫着到咁